有冇人秒回下我-新仔攞咗1001

我幫佢開

算啦，你都話我係假膠
但其實你知唔知自己咁樣係日本會俾人拉

有環保post

唔知道

變態佬

專心啲上堂啦

過去啦呢個做下個環保post

邊個開

狗bb

狗姐

留個名

冇人推呢到

我幫手

巧橙呀

推

瞓醒了

推一推

咁早

早！！！

返工吖

唔想起

我未起

今日好忙碌

星期天 下雨天

我好痛

呵番

做咩痛

喉嚨

搞咩啊

發炎？

me傳染左比你

應該係

都唔關你事

咁你記得要啦

血色素唔夠？

睇唔到乜字保重身體

但被其他人見到你係犯法

知道叫我唔好揀飲擇食

多謝

知道

你識？

慢慢啦

好爽
贏咗餐麥當勞

泥地巧

hug

摩摩

好

餃餃

雲雲

如果自己去呢

幫幫

Hellooo

習帝

有朋友係個邊?一個月自己可以玩晒成個台灣

攬實

去咁耐

好
環島

豬

攬實埋我

唔好

好 溝台仔

豬豬

一個月就不如去r洲啦

攬

你乖嗎

矛錢

佢唔乖

算有既

乖

離開一下

要打了

自己去 會唔會好怪

Why

去

點乖

我又唔係靚女

唔會

都溝到

去既話幾時去

個陣去到唔想返

這些機會

用你支棍？

Ummmm
可能3月尾

想去咪去囉 難得咁啱裸辭咗

多謝岩岩支持我既人
走左去沖涼覆唔到

我都支持餅餅

我仲未同屋企人講 我辭職

決定埋呢單先同佢地講啦

會唔會好任性

我都冇

去台灣應該唔夠裸辭任性
不過我係行任性路線

我之前旅行 都係先斬後奏

留定名
高我小小得㗎喇165

努力啦

識我

旅行個啲我通常差唔多出發個排先講

同我差不多

反正又唔係問佢攞錢去佢知我個幾日唔係屋企就夠

係啊
都係用自己錢去

ok
可以點識，飲翻兩杯先？

有幾靚 波有幾大

飲呀 幾時飲

246係同我飲

灌醉你

灘左係床

join

邊個灌醉邊個先

想有圖定無圖？

摩摩好飲得？

勁

有圖緊係要

多圖

好想知邊個會醉先

Ok我唔呃大家
真有圖

唔同你飲了

邊有米65

真 靚女大波妹

未醉過

好現實
傷到我

有高小小
FF下

唔識飲酒

要學下

靚女先畀去

不動如山

巴打識嘢
大家好好交流下

有名你叫

必須要交流交流幾億中女交交下就上樓了

欣宜邊靚

忍酒

我祈求一個伴侶 那伴侶太狠
我祈求一次倖免 最壞卻變真～

但係你好似好忙喎清

唔知笑好定喊好

現實中好似都大把人衝

衝去打柒佢

比我上先！！！

＄＄＄＄＄＄＄＄＄＄＄＄＄＄＄＄＄＄＄＄＄

飲酒我join啊 你地飲得黎我都放左學啦

感動呀 LIHKG有愛

餅餅好叻 一定得

事情會有轉好既一日
唔會一直差落去

好好笑
每次見到啲巴打對住cat girl 同欣宜勁大反應就好好笑

見到好多人打Join

有得忍就join

千杯不醉join

寶寶

Join

飲開咩？

你上次先飛機左我既甜死

咩都飲

又飛機我

忍雲雲d油

但我真係信唔過
之前佢地都比過幾好既分我

比心機啦

我要運呀

支持餅餅

要相信自己啊!

Ok依加即刻飲

多謝你呀毒毒

毒毒

摩摩相信我

做功課辛唔辛苦呀？訓未呀？

船到橋頭自然直啦

下次約你

好好好

酒仔

我終於放假！

雲少

我都係!

恭喜

放幾多日啊

5日

巴打

酒酒

幫幫上水

貢多

咁開心

放工了
頭先有段時間一度炒場一度標冷汗
背脊都濕曬

你做咩返工

點頂得順

飲緊酒 好爽

你好嗎?

咁曳
唔辛苦仲返工仲要返炒場
一陣暈左點算

番咩工

又有酒飲

禾巧巧。。。

你仲返係咪咁等錢洗呀？
身子要緊呀妖

大家都酒鬼

我知錯了
頭先仲陪同事食左買一送一雪糕
一人一杯
而家好難頂

唔係，交左未唔好成日射波囉
me乖乖

病仲食
打你架

餐廳

知錯了

曳曳啊你
下次要打你pat pat
慘啦 而家辛苦啦
你聽日後日要唔要返工？
如果要 同經理請假啦
另外睇左醫生未？
睇政府啦一係 平平地

食左係你自己受返，自己諗啦你
頭痛係你，胃痛係你，你食啦食啦
辛苦係你自己

其實今日算好返好多
聽日放假，後晚先返

知了
聽日冇交更，休息下

真

下次唔好啦
今晚食藥早啲訓啦
後日未好返 都要請假

皮皮今日唔乖了
罰你係屋企抖兩日 唔准番工

角大

就訓啦聽日原來要番工fuck

原來囉又會

比姐姐們話了

要炒場咁好

你嗰邊退休生活?

無錯

因為曳了未好番唔准番工

我呢邊返左咁奈都未過過退休生活

去訓覺豬了

已經退咗半個月休

唔準番工啦 好好抖下
再番工 再食雪糕 再唔對自己好啲
真係打架啦我今次就原諒你

收幾多

金金

浮仔

有應該無得收了

惡了

收番蚊都好

要惡皮皮先聽話

咁你呢

我不嬲都聽話

好似唔係咁

我幾時唔乖喎最近都有食早餐架

肥了

今日都有？晚餐呢？

肥死了

有呀晚餐都有食食左台灣野
係咪好乖

好啦 乖了

圓碌碌

習習話我乖

新人留名

圓了圓了 大鍋了

有無miss me

狗bbbbbbb

Mssssssssss

圓了很好

仲唔訓！

做咩唔訓呀

你唔上水

無咁早

無人要了

差不多了

我要

貓咪有冇上水

咁快啲訓！

禾番工好忙好忙 一睇又爆post

好似唔見定淨係朝早出現咗一下

Me is u der

忙了

就了就了

算 諗住搵人窒下

乖乖

u no is

好好笑呀佢

歪

就係no is

禾係架

又呃毒撚

毒撚要黎錫的

咁係咪錫我

錫了

連登無愛了

你仲使乜要

唔愛了

禾要架 連登是我家

歪喎

no歪

慘了

趕我走了

無趕

有

我無

我慘了

我慘啲走了

我走了

娶你返屋企

日日睇住啲肌肉

冇晒人

y 5 sleep??

有冇人

木

我想有人陪住我

搵返個女朋友

。。。

訓唔著

唔係你

Here

What

喊左一輪

我介意

做咩改名

我係新人

分手一個月了
喊左成個月

喊成個月都仲喊
一齊好耐？

一年到 但係最深刻既一次

慘了 識安慰人個啲訓哂教
我唔識安慰人
唔開心就入黎搵人傾下計啦
呢到長期有人陪你傾計
雖然唔識安慰人 但係吹水我都OK既

夠鐘叫春了？

幾時都夠

係連登搵過唔少人傾 傾左都有一個月
但都覺得好空虛

ptgf

想搵ft

搵返個

請唔到

me too

唯有叫下春

係既豬豬

餅餅

Hihi
岩岩訓著左教

飲緊酒 join？

係邊飲緊
原來你地真係會出黎見架

今晚係屋企飲咋 會呀

我屋企冇酒
咁夜又唔想落去買

聽日入貨

入貨又係得自己飲
屋企人都唔飲酒

約fd

我都係自己飲

做咩事飲酒呀

興趣黎

好彩
你飲開咩？

咩都飲架喎 想繼續試新酒

我依啲岩岩先開始飲 唔係好識

我都唔係識好多架咋

唔好飲咁多啦

借酒消愁

乖啦

想食野呀

食朱古力消化餅

屋企冇啲咁既野

我都冇 好想食

想食魚蛋呀

依家好想食辣野

why

好想刺激下個嘴

掌你嘴

好呀 係邊？

魚蛋檔

邊到魚蛋檔

最近你嗰檔

最近應該係荃灣

我已經到左

相呢？

食晒了

咁快我個份啦

食埋了

留返兩粒比我

你太遲了 下次請你

今日

你夠膽出先算

恰我唔夠膽雖然真係

咁就唔好講 成日畀假希望我

唔比啦

啤bear

馬ma

係咩事

🍪

啤啤真係好q

hi

早晨

雲雲都係

搞咩啊你

夠鐘要扮工

放工食魚蛋

餅餅仲唔瞓

今晚係同豬豬食

佢已經畀我打扁左

一人一粒

一至六都係我

就訓架啦 聽緊歌

feel到琴晚又發左高燒咁
個頭勁痛，全身又勁熱
完全訓唔到，今日休息下

休息下

再訓覺
其實而家等電話見工借
有一份太遠了，諗住唔去見了

同果邊講聲

早

抖下啦 乖

早呀

小金
我追左琴晚啲po wo

知道軟軟妹妹
me今日唔會偷返工了

曳皮！

比我知道 打死你

驚驚

可惜你見唔到男神咩樣

我係好惡架

再瞓先

男神好正

再番就唔理你架啦

豬黎架

正呀

失望了

你問: [size=6]辣哥問你去唔去呀！

實去 我唔去 佢都要去

真sick do

巧京

又唔係打你

拉佢去 之後我走

習習

can
佢蝦你講我知
放心我會好好照顧佢

佢曳

Ho man

點算 愛上寶寶了

ohh dont j me

跟住出到黎
我: sorly sorly 對唔住大哥 對唔住大哥

好jeng ar 你

即係無哂氣勢 唔得架！！

我乖no惡me

唔準收好人卡呀

我好好

你唔好架

我好好架

唔好呀

唔比人好cls

親

大好人

皮皮有無乖乖地休息
呢到啲姐姐好惡架

有
保護我

曳既話我會同啲惡姐姐一齊鬧人

好彩我出左名乖借

唔比

lunch

食咩好?

帶飯

食咩餸

我都係新人

西蘭花雞胸

好易養！

琴晚先曳完

想食

養唔起

因為我鍾意壞人

唔鐘意我

我鍾意大好人

皮皮

我？

習習係壞人

為何分手可以當做將誓願搬遷
臨行給我一句失去感覺我的天

我好人

寶寶登場了

搵我咩事

支

我咪寶寶

習大

扮

開工未

我真

開緊 勁眼訓

乖了

123 321

好人囉

Bb加油

養我

新人
我係300k肥婆暗瘡肥絲

2nd in

下？

你唔要我

去剪頭髮先

你有人藍剔你

冇咗啦

我陪你架

想睇

睇手臂肌肉都要除衫嘅咩

對

多謝你

工

冇

咁open

你

一陣見完去買嘢飲
咳死自己

圖

咁快飛左人

普通朋友嚟

朋友藍剔好正常

病？

唔好飲咁多凍野呀 對身體唔好架

我係壞人

歪呀

真有圖

一入黎有J圖

做咩事呀你

咩樹 同姐姐講

Jed thx

Jed x2

金姐

真毒報到

廢青報到

雲雲泥巧

餃餃泥巧

報到

加一

唔巧了

剪完頭髮
女神咗少少

叫下你

軟軟

冬天

禾都唔巧

係呀 純粹我唔鐘意俾人藍剔咋嘛

係呀

知道冇買

狗狗

真係有

藍藍天空高掛我的夢

到

變化好大？

遲啲go

會怕羞架

超級大

想染髮

咩色

染

睇得出

磨牙磨牙

你洗咩join，你日日都係

黑色

好難食

邊係

而家呢

習帝又改名
叫你做咩好

美源髮彩

習大大

禾係妹妹

爽

扮野

屌
笑左出聲

即時改個點名list先

KEEP住啡色,想染返黑一排冷靜下, 唔想係咁補染

Jed

染啦

Pig pig

真架

爽爽

hihi

一齊食

依加想食了

噴u

一陣咁叫佢

習爽

我每次剪完都係7頭

我剪唔剪都係

有冇人已經準備OT

魚蛋打氣

今晚當宵夜

摩摩好叻

橙

想睇你做

想睇X2

請唔請妹仔幫你spot

唔係個d太辛苦

睇得出又唔啱咩

叫你習爽

no

偽毒

幫你逗住枝bar
係咪咁叫

睇住你chok邊到？

一齊chok

咁我應該唔夠資格

但我買咗麥當勞

Miss me?

血汗工廠

嗨

試咩用

Bb

Me 200磅大肥婆

唔係呀

摸就摸一世啦頂

咁你走 呢度個個都肥肥豬 好可愛

係

咁我冇得摸了

有閃卡睇

笑咩笑

皮皮今日點呀

另類告白黎?

你就咁無視me嗎？

巧miss

有女女聲j

瘦過me

叫我？

殊

@摩摩

係我

得你理我

見成點

你地兩個

嬲 我走

我都是

Yo

你有無唔舒服呀

咁me 300磅大肥婆

麻麻地

你唔係！

放未

狗姐好叻架

我400

你刀未見我

我愛你

點解

有少少
食量未恢復到
一個餐都食唔曬

love u

我500

我摺

我愛你too

狗姐好好

我1000

慢慢食 食淋野 唔洗食咁多

開心

邊方面

食咩啊

你留

接唔接受巴打?

我1500

歪牙

全部

我1800

唔啦 我冇資格

我

喂呀

我肥

明明我好鍾意食野
而家見到就想嘔
我係咪有左?

我2000

我要減肥

米線了

係味我架個BB

都唔肥

有左點算

溝佢

肥

你都未見過我

我地嘅BB

食唔曬由佢

柯佢出黎

所以掛住你

我會落左佢

痾薯薯

豬皮BB

屙雲

個名好Q

媽咪

狗姐姐

唔要你了

你要小心行路呀

要我啦餃餃

你做爸爸ok ?

扶住我

ok

工已放

我係BB

即到當你女王咁

劍哥

明明

老公

一家人

老婆

餃氏一家人

豬！

me跟媽咪性
我叫餃皮

幫我占

乖女

餃回豬

咪鬼做喇

啲女比你溝曬啦

最後十分鐘

今晚出黎食魚蛋

去邊

支持
我對呢d都有興趣

瞓覺先

去邊誠品買書學

轉職做大法師了

正

無野做吖嗎

唔使
睇到你返工返一世

係ig開店幫人占，好好賺

自私約
不了 今晚返屋企食飯

第一時間報警，我要做良好市民

不了
真正既高人要去深山

無預你

你報咩？

你已經上了明明狙擊list

做野人？

拜 以後不見了！

做卧豬

爆幫幫菊花

睇下幾多人出黎面試

我
你
狗狗
皮皮
雲雲

你可唔可以唔好咁重口味

下次你要join

我係自己知自己事

你養我

你咩意思

我呢？

不說了

你又岩

我想食乳豬咋

食我？

快！！！！！

大師

今晚改食豬

你打工打到七十九歲

JOIN

好呀！

why me?

來吧
我什麼都應承

講明有咩福利先